# SOURCETREE



## Розділ &#127991; Інструменти Розробника &#128296;

>&#128161; Простота та потужність у красивому графічному інтерфейсі Git'а

- **версія програми &#128230;**: :three: . :four: . :one: :seven:
- **розробник &#128422;**: Atlassian Corporation
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.sourcetreeapp.com/)

## Операційні Системи

#### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.sourcetreeapp.com/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

